<resources>
    <string name="app_name">fontwriter</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="file_provider_authority">fontwriter.fileprovider</string>
    <string name="rule">سیاست حفظ حریم خصوصی

«فونت نویس» به حریم خصوصی کاربران خود احترام می‌گذارد و متعهد به حفاظت از اطلاعات شخصی است که شما در اختیار آن می‌گذارید. از آنجا که جمع‌آوری و پردازش اطلاعات شخصی بخش غیرقابل اجتنابی در فرایندهای مبتنی بر گوشی همراه و اینترنت است، لذا به منظور آگاهی کامل از سیاست و عملکرد "فونت نویس" در این زمینه، مطالعه این سند تحت عنوان «سیاست نامه حریم خصوصی» و هر گونه پیام دیگری که در خصوص جمع‌آوری و پردازش اطلاعات توسط فونت نویس به حساب کاربری شما ارسال می‌شود، ضروری است.

اطلاعاتی که جمع آوری میکنیم

ما فقط شماره تلفن شما را دریافت میکنیم. دلیل دریافت شماره هم این است که برای اپلیکیشن فونت نویس هزینه هایی صورت میگیرد. مثلا فونت هایی که خریداری میشود، طرح های گرافیکی که ساخته میشوند و یا آموزش هایی که آپلود خواهند شد. پس لازم خواهد بود که هر شخص استفاده کننده از این نرم افزار، یک حساب کاربری مشخص داشته باشد تا مطمئن باشیم که از تصاویر ساخته شده توسط ما سوء استفاده نشده و حقوق کپی رایت توسط استفاده کنندگان رعایت شود. از شماره تلفن شما برای اطلاع رسانی از بروزرسانی نرم افزار و اضافه شدن بخش های جدید استفاده میشود. یعنی خبر خواهیم داد که فونت های جدیدی به نرم افزار اضافه شده تا آگاه باشید. لازم به ذکر است که شما میتوانید پیام های ارسالی از طرف ما را لغو کنید تا ارسال نشوند. درضمن از این اطلاعات به هیچ عنوان برای شرکت های ثالث و افراد دیگری استفاده نمیکنیم. تمام اطلاعات در نزد فونت نویس محفوظ است.

چه کسی ضامن اطلاعات ما میباشد؟

فونت نویس توسط "علیرضا احمدی" مدیریت میشود. ایشان مدیر وبسایت آموزشی دانشجویار و مدرس و فعال در حوزه برنامه نویسی موبایل هستند. تمام اطلاعات شما فقط توسط ایشان به عنوان مدیر این اپلیکیشن قابل مشاهده خواهند بود. ایشان ضامن حفظ اطلاعات شما و عدم سوء استفاده از این شماره تلفن ها خواهند بود.

قوانین استفاده از اپلیکیشن

کاربران موظف به رعایت قوانین کپی رایت هستند. یعنی تمام منابع گرافیکی موجود در فونت نویس متعلق به این پلتفرم خواهد بود. دانلود و استفاده شخصی هیچ منعی ندارد اما جمع آوری منابع و ارسال برای دیگران و یا فروش این منابع در کانال های مختلف، خلاف قوانین و قابل پیگیری خواهد بود. درضمن هر اکانت متعلق به یک شخص میباشد و نباید اشخاص از اکانت هایی که با شماره خودشان ایجاد نشده، استفاده کنند.</string>
</resources>